我宣布今日無出過去嘅仆街全部都係牙降粉

有出 = 周粉
兩點loop到十一點 = 演粉
演 > 周 > 降

你up乜撚

屌你老母 浪費左我一分鍾睇你唔知up乜撚 再浪費我一分鍾打字黎屌鳩你

依家係咪睇唔起車汪

朋友 戇鳩唔緊要但你自回又係咩玩法？
睇黎你患有精神失常，快d去葵涌醫院睇醫生啦

樓豬分化狗

好彩我周粉..

好彩我演粉..

咁奶粉點計？

?=.=